[仆街了］香港首例 上水屠房驗出有豬內臟帶病毒 將殺6000豬

中國內地非洲豬瘟疫情蔓延全國，香港也失守，出現首宗非洲豬瘟，食物及衞生局局長陳肇始將於今晚10時，就一宗非洲豬瘟化驗報告會見傳媒。
據了解，上水屠房有廣東入口豬隻內臟，驗出帶有非洲豬瘟病毒，約6,000隻活豬將被人道毀滅。按之前所定，屠房將停止運作數日，以便進行消毒，即供應市場的活豬將銳減八成；荃灣屠房只可供應約400隻本地活豬。

好擔心.........📧

邊個開名我立即屌佢老母

加埋支爆

你個username咪開咗囉

痴線
兩回事黎